\begin{center}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics{img/licenseccby-nc-sa4.0.png}
    \label{fig:licence}
\end{figure}

\bigskip

\textbf{Document placé sous les termes de la licence Creative Commons Attribution - Pas d’Utilisation Commerciale - Partage dans les Mêmes Conditions 4.0 International (CC BY-NC-SA 4.0).}

\end{center}

\medskip

Vous êtes autorisés à :

    \begin{itemize}
        \item \textbf{Partager} --- copier, distribuer et communiquer le matériel par tous moyens et sous tous formats.
        \item \textbf{Adapter} --- remixer, transformer et créer à partir du matériel.
    \end{itemize}

\bigskip

Selon les conditions suivantes :

    \begin{itemize}
        \item \textbf{Attribution} : vous devez créditer l'\oe{}uvre, intégrer un lien vers la licence et indiquer si des modifications ont été effectuées à l'\oe{}uvre. Vous devez indiquer ces informations par tous les moyens raisonnables, sans toutefois suggérer que l'Offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé son \oe{}uvre. 
        \item \textbf{Pas d'utilisation commerciale} : vous n'êtes pas autorisé à faire un usage commercial de cette \oe{}uvre, tout ou partie du matériel la composant. 
        \item \textbf{Partage dans les Mêmes Conditions} : dans le cas où vous effectuez un remix, que vous transformez, ou créez à partir du matériel composant l'\oe{}uvre originale, vous devez diffuser l'\oe{}uvre modifiée dans les même conditions, c'est à dire avec la même licence avec laquelle l'\oe{}uvre originale a été diffusée.
        \item \textbf{Pas de restrictions complémentaires} : vous n'êtes pas autorisé à appliquer des conditions légales ou des mesures techniques qui restreindraient légalement autrui à utiliser l'\oe{}uvre dans les conditions décrites par la licence. 
    \end{itemize}

\bigskip

L'Offrant ne peut retirer les autorisations concédées par la licence tant que vous appliquez les termes de cette licence.

\bigskip

Consulter la licence en entier pour plus de détails (\url{https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr}). 